如果派第8果個唔係呂智恆 係長毛 唔知班分化撚會點出POST

完全諗唔明點解係立場姐姐票后
明明長毛幫香港人做左咁多野 長毛咁多年XXXXXXX 毛哥果次XXXXXXX

長毛收皮啦，出多句聲就晚節不保。